Clockenflap取消舉辦

好事黎, 我都做唔到出面打仗自己係平衡時空到enjoy

24區選應該唔會打仗掛

其實一早就應該講 之前仲話唔會取消雖然我都好想睇 但係有啲嘢係更加重要

十月個陣仲響中環站係咁賣廣告

ViuTv仲播緊個廣告